{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7846&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천강촌플라워펜션"
    },
    "text": "江村駅の近くに位置する宿は周辺に渓谷があり、夏には水遊びを楽しめます。 この宿はプールと無料Wi-Fiを提供しています。 また、南怡島と九谷滝、エリシアン江村も近くにあるので観光に最適です。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時までです。 宿は全室禁煙で、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 主な施設としては駐車場と共用洗濯機があり、屋外プールは6月末から8月末まで運営されます。 利用時間は8時から翌日8時までで、水着と水泳用品は有料でレンタルできます。 バーベキューの利用は2人基準で20,000ウォンで、追加料金が発生します。 最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用不可能であり、ペットの出入りや火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、繁忙期の間、一部の客室では料金の変動がある場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "江村駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "夏には何が楽しめますか？",
            "answer": "夏には周辺の渓谷で水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "プールと無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、九谷滝、エリシアン江村があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿は送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は8時から翌日8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンです。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用不可能です。また、ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "繁忙期の間、一部の客室では料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 453
    }
}